議員批評港鐵系統更新延誤 促港鐵交代有無員工要問責

議員批評港鐵系統更新延誤 促港鐵交代有無員工要問責
2020-06-19 HKT 10:29

港鐵在上月23及25日測試東鐵綫新系統時，先後發生3宗事故，系統的實地測試已暫停。另外荃灣綫系統更新同樣因事故要延遲3年完成。

(已節錄)

黃底褲員工既問題

李生今次唔搬一堆數字出嚟自辯，唔跟隊形，炒

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!